坦白講依家就算全民公投獨立都唔會成功

根本社會majority都係親中 唔好話新移民 就算土身土長香港人 你唔俾佢地上深圳食海底撈飲喜茶 買淘寶 佢地分分鐘暴動都似

獨立咗同唔可以淘寶飲喜茶有咩關係？